馬鞍山警署附近冇晒街燈

方圓幾個街口都冇晒街燈。

西沙路 恆康街十字路口都熄左燈

葵芳都係無曬街燈 之前未試過
張相啲燈係公園燈黎